好熱呀

Yes